皮革一問

想整個皮革銀包
啲皮要買幾厚？都係邊度買？

買人地裁好曬打埋窿嘅自己縫/報名上堂整
前者適合無工具有智慧的人；後者方便白痴，有人教又齊工具

外皮同卡位唔同架啵
外皮我用1.4-1.6卡位用0.8
你去ssp有好多選擇